多州首府現武裝示威者，持槍黑人闖國會被捕

美國總統特朗普任內最後一個周日（17日），俄亥俄州、猶他州、德州、俄勒岡州、新罕布什爾州及密歇根州首府有人持槍示威；雖然人數及規模不及預期，但警方仍嚴陣以待。首都華盛頓警方於同日凌晨，在國會附近拘捕一名特朗普支持者，搜出一枝Glock22手槍、3個大容量彈匣及37發子彈。

被捕的22歲黑人男子貝里（Guy Berry）來自維珍尼亞州戈登斯維爾（Gordonsville），周日凌晨在麻薩諸塞大道行走時，裝有手槍的槍套清晰可見。他其後在一個檢查站遇上警員截查，搜出手槍、彈匣及子彈而被捕，被控無牌攜帶手槍、擁有大容量供彈裝置及未經登記的彈藥。
貝里於2017年在維珍尼亞州夏洛茨維爾，涉嫌在距離學校不足1,000米外開槍被捕，最終撤銷控罪，但導致他無法參軍，只能以駕駛貨車維生。親人曾勸貝里注意黑人身份，不要公開持槍，但他不相信。除了貝里外，國會警察於上周五（15日）亦拘捕一名涉嫌持偽冒通行證的維珍尼亞州男子，搜出手槍及超過500發子彈。

此外，國會警察於上周六（16日）早上在哥倫布圓環附近拘捕一名女子，指她涉嫌偽冒執法人員、不服從及企圖逃走。

內戰了。。。

侵侵贏了

點解可以拉黑人racist

希望牙登牙麗即刻釋放所有黑人

BLM！點可以拉黑人